每次防暴狗推進，都會有班人被打被拉

一定要做好路陣